[魔獸世界]巫妖王版本 香港本土私服公測

魔獸世界經歷多年依然存在，相信係唔少老一輩玩家的集體回憶，而懷舊嘅版本已經係正服失去；現在香港有個人對於魔獸世界懷舊的版本念念不忘，因此打算開設香港本土私服。

現時除左官服外，想玩返懷舊私服嘅人都需要去到外國嘅伺服器，但基於外國私服原因，有人可能睇唔明英文，有人可能因為玩緊嘅時候爆ping而感到煩躁，所以有左本土私服呢啲野問題全部冇曬

伺服器介紹：

伺服器名稱：Wotlk Club
伺服器分流：眾星之子 / PTR (分兩個伺服器 眾星之子伺服器正常遊戲用，PTR伺服器測試用)
收費：全免
經驗倍數：1-69等級經驗 x 8倍 | 70-80等級經驗 x 2倍 (專業熟練/金幣為3倍)
外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。
任務：因為伺服器架設為初開的原因，將採用不同外國的伺服器設定與參數，裡面嘅內容仲慢慢轉緊繁體中文，如發現有味翻譯或任務出現BUG可以通知管理員作Debug，因伺服器係初開嘅原因，請多多包涵。
延遲：80以下（因伺服器架設於香港，相信ping唔會高得去邊）

香港本土私服真係唔係太常見，希望大家能多多支持一下，多人玩已經係可以對伺服器主人提供巨大嘅動力。

網址：

伺服器官方Discord：

遊戲下載：

註冊完/下載完仲差幾步就玩得

Step.1 解壓壓縮檔
Step.2 去主目錄搵Data嘅File
Step.3 搵zhTW嘅File
Step.4 用txt檔開realmlist
Step.5 將SET realmlist 改做SET realmlist realm.wotlk.club

跟住去返主目錄 開Game再登錄 就玩得

如有問題歡迎入Discord咨詢

私服都要升lv比個good你

味你老母

又關你事，冇得課金喎課長

留名

推

屌你 wing 369

繼續玩你既PUBG啦

請問邊到有出現過"味"字呢

hangus 返黎打機

thx 下次出po會修正

支持 留名

Lm

正wow.. 我正服入去玩既時候就係wlk時代

留名。未玩過想試下 同睇故事

WoTL年代正呀
驚冇左正服feel

支持

一齊加油

我地就係仿正服

入黎幫手測試下啦

Server已經有20位玩家
可以係官網個排名見到

我有d 興趣玩想問點解用巫妖王版本嘅 好細過果陣玩過燃燒遠征 之後直接去到德拉諾之霸 所以唔熟果d 分別 除咗符文簡化 想問舊版有咩吸引之處？

有冇pvp ser？

暫時得pve
因為怕被長期欺負。。。

服主由45公測玩到巫妖王就冇再玩落去。

職業冇去到好極端掛 我唔識講 因為我剩係玩過WLK版本 我負責宣傳姐

個ser本身就PVP 去到交戰區就可以野外PVP 例如塔納利斯

oh sorry 原來ser主改左PVE

官方開經典服

Yes 1.12

如果玩嘅話 要唔要注意入聯盟定部落 因為見到得幾十個玩家 會唔會好難齊人打副本？

其實係 我都有講過呢個問題 但服主主張玩家招人 自行組隊 培養自己嘅副本團隊

咁我嘅建議就係你可以睇下官網嘅排名 係聯盟多定部落多 再決定玩邊個陣型

留名，返屋企有時間 down 黎玩下

70-80等級經驗 x 2 << 你返歸含撚啦

等陣down黎玩下

唔洗惡我嘅 我唔洗ser主 只係好心幫手宣傳下香港嘅魔獸私服姐

未玩過私服 想問下 本身部機有裝正服 係咪都無影響？

係 你需要down返私服個版本 再跟返指示改就得

PS: 唔好改官服嘅檔案 因為遊戲版本唔啱都係玩唔到的

DL左開左AC
點入GAME.....
開GAME打完AC話遊戲驗證錯誤

你係咪用左email 做account

same here, 明明已經用 TXT改左ZH_TW 入面果個檔, 請問係咪要開指定既檔去開game? 例如 wow / 登入器?

我用左email伸請,然後中文名稱, 但email同中文名兩個都入唔到

加一
我兩個試曬都唔得

入到鳥, 原來個檔多左個空格...

即係點？

sorry 因為個版本唔係for 宜家個server

遲下我地會出個遊戲下載檔係可以直接登陸伺服器 唔洗改野

佢呢, 要係ZH TW 到將個TXT檔入面改做依句 "SET realmlist realm.wotlk.club"

之後登入要用你申請果個帳號名, 唔係email address, 例如我果陣申請果個帳號名叫 仆街仔, 咁登入就要輸入返 仆街仔 you get it ?

留名 考完試玩下

大概明
番去試下

趁就快暑假 玩多啲啦

有多人玩,夠唔夠打副本

如果遲啲有玩家反映副本唔夠人打的話，我地會嘗試解決呢個問題

D任冇倍數加經升lv有D慢
要打怪升

我地正在討論任務倍數問題
正常討論，好快就會更改
到時再通知

推推推

Mac狗有無得玩
利申 用mac打魔獸

mac嘅話都有 不過要轉download link
你入discord 我幫你

Linux 都有，mac 點會冇呢。

DL左 但係連線失敗 我見有登入器 係唔係唔洗改realmlist?

要改啊 改做realm.wotlk.club

G持G持

快捷鍵問題
我set咗上面嗰排係F1 F2 F3咁樣, 但我放過曬咁多格都用唔到, 基本上得123嗰排係用到
(set咗F1佢有顯示係F1, 除咗呢行其他都冇feel)
有冇解決辦法?

重有呢個小地圖選擇顯示, 我記得好似可以多選嘅
佢而家只可以單選...好難搵啲NPC

正喎

地下拎得啲嘢係咪唔識重生??佢叫我偷南瓜, 我偷曬成個農場嘅都係差兩個
等咗成半個鐘都未生返出嚟...

舊版本一直都冇，就算有都係插件嘅效果

呢啲問題唔關server事，係關閣下事 你係咪set左第二啲快捷鍵

冇記錯應該係set 左下方快捷欄

你不如黎discord 我地睇下幫唔幫到你

support

我就係全部試過曬都係唔得先問...佢冇左下方, 得 快捷鍵, 特殊快捷鍵, 副快捷鍵, 快捷列
全部設過曬得快捷鍵係有feel, 其他冇

自膠, 睇錯咗sorry
冇嘢了

諗唔到咩理由唔去玩WARMANE

剝皮係咪bug左?

warmane 過bane香港團here

得八倍含撚啦你

支持本地

申咗ACC 求SEND EMAIL

應該個system壞壞地 我會反映

你可以先入discord 留言

推推

down隻game去到7gb好慢，正常？

Mac機裝唔裝到

google drive都7GB um 應該正常嘅

你入黎discord 我比條link你

3.0係好玩 不過要好多人一齊先好玩

我突然諗起 以前玩私服 都係3.0 有無老手分享下3.0 有咩賣點？

任務幾時有倍數

已經有了

淨係想感受番打副本，唔想升lv

點搞

最近回鍋玩緊正服

有冇咩公會可以入

你黎discord 搵Advocates
我比個登錄器你

有冇懶人包教點安裝

好易炸wo....頭頁有教

有冇係高登 香討post ？

想問個SERVER開到幾時 我想呢個星期DOWN 來試下

有

24 hr ，唔計 update 時間既話。

正喎以前玩到巫妖王之後就冇點玩

點解一入到GAME 開咩角色都即刻80LV?

SOR 自膠 原來入了測試SER 唔怪之得

巴打係咪唔會諗住關服

呢個問題，每個玩私服的人都會優先考慮。玩幾個月就執，確實係無意思。

我係曾經玩過 lunnana私服既玩家，感謝 lunnana 之前提供免費既魔獸遊戲體驗，自己雖然職業不是做IT，但對程式碼有基本興趣，開放服務器並非牟利。

我地暫時參與修改調整測試模擬器的人少於5個，我地積極招攬熟悉呢個版本遊戲的測試者協助更正完善有出入的地方，呢個項目係以興趣為先，沒有任何報酬。在有共識既工作流程上改進眾星之子。魔獸服務器的配置雖然不是頂級，但能唯持24小時穩定開放，現時提供服務的網絡只是1粒10mb 既 fix ip，以及最基本的 i3處理器，配合硬體 raid 10 維持服務器運動。

希望更多人參與測試，能向 azerothcore 團隊作出一點的貢獻，為遊戲者提供更貼近官服既體驗。

有興趣的巴打可以考慮先bookmark我地，睇定d，再參與體驗。

已經將SET realmlist 改做SET realmlist realm.wotlk.club
但係一開game又自動變返SET realmlist 點搞

入discord拎登陸器啦

屌你，好撚正，得18ping

80LV無幻化 好唔慣

LM跟進

遲啲會整幻化 已經有idea

啱啱down咗一陣玩

有興趣
人物模組係新定舊？

舊

可以自己apply新模組

教我地點 apply

係discord問就得